中國官媒正式開腔支持Joe Biden，認為他更加容易應付。

官媒形容大多數專家認為，拜登可以當選，而且相信比起特朗普，拜登更加容易應付。

Dllm玩mind game

算唔算死亡祝福

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

JOE: 屌你胡鍚進, 行開D啦

中共死亡之吻

甴種病毒死亡之吻
十足Red Virus入邊一樣

你個channel 幾好睇，支持。

露底了

推

美國左膠最鐘意陰謀論 實覺得係計中計 投拜登。 完

求其啦 特朗普同希拉里選果次
中國咪又係支持特朗普 依家睇下搞成點

有啲似係幫trump 競選

官媒支持親嘅都奶嘢，諗起韓領導

同台灣一樣

推推推

干涉別國內政 企圖勾結外國勢力

唔識靜靜地？

唔支持現任總統，其實係咪顛覆國家政權？

唔該哂

得到共產黨祝福

有D連登用戶很小氣的，覺得我post條youtube太前，會浪費了他電腦的RAM，導致嚴重損失。

手足可以的話，都幫我係你的post下面宣傳下啦，我見你都經常出post

識玩真係應該咁玩 去twitter話比所有人知CCP endorse Joe Biden

輕輕一推

佢地不停玩無限reverse psychology，會唔會玩到自己都混亂曬

下星期五立會想過監控碼，快的幫手推：

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

真係弱智
係都係屌佢啦
邊有讚敵人㗎

罷明串鳩拜登廢

拜登中出

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

有中共死亡之吻助選, 侵侵定過抬油了

你打漏左個字
"JOE: 屌你胡鍚進, 行 L 開D啦"

You wont’t deal with a dead person

死亡之吻

Demo粉又要扮盲

RT

死亡之吻#[/size=5]love#lme

唔係話唔好撐得咁明顯咩

咁樣算唔算干擾選舉？

中國好似支持邊個 邊個就輸